你地朝早起身仲會唔會有心癮打機

到左放假 得閒 一埋位又無左個feel

朝早就係想翻去打機
但到左得閒又想訓教